Betray ideal

Everybody can

Still afraid one day just you and me